乃木坂46討論區#277：廁吧廁吧不是罪

乃Po呼籲: 請支持桃子回歸25單！！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売決定

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

[size=5]
Q&A

[size=4]1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

lm

究竟典解你咁靚

なんで

頭po是咪fail 左

一場巴打咪提柒事

點解臭堀會學壞咗

其實個男仔講乜？ Google translate 完都唔係好明

叫臭臭出個ig story畀人投票鐘意黑毛定啡毛

ok

thanks 巴打

祝珠美25單入選拔

不嬲咁壞

留名

柴寶留名

爛口mk妹先係佢真面目

不嬲寸過馬撚，有印象係咪有單新聞話佢笑鳩毒撚？

92年組

係我嘅錯

請講

反堀了

葉月幾時入選拔

M男點會反堀
快啲笑鳩我

轉會俾牙雀S仲好拉

兩個都推就平衡返

申請左不反堀通知書

邊個反堀就係搞分化

關於你於2019年12月12日申請不反堀通知書一事，本席為維護乃po安寧，公共秩序及他人權利，禁止該申請。

人氣墊底點入
R多啲立雜job做仲好

禾白lm

綜藝感好高，樣又唔錯
究竟點解會冇乜人氣

綜藝感好高

一姐間麵鋪掂唔掂人在名古屋想食

LM

雀

叫仁月關照下佢

忙緊出寫真，不了

日奈子

蕎麦嚟 個炸蝦🍤幾正下

my wife

牙掛仲係墊底

我愛阿雀

點解仲未有chok手gif

Boxing Day 我就扑爆隻衰妹

阿柑

高潮版

完整版

誇張感係幾高既

1986年、司幸子16歳（#鈴木絢音 #乃木坂46）の

📷1枚目
セーラー服姿

📷2枚目
私服
当時大人気だったセーラーズ！

#ハイポジ
#二度目の青春
#テレビ大阪
#BSテレ東
#BSテレ東4K
📺2020/1/11土曜深夜放送スタート

幾令女，想溝

呢個牙嬋16碎嗰陣又幾QQ

呢排牙音好似靚女左

消費人瑞

究竟係圖本身定twitter嘅問題
張張像素都好差

上年朝早排到開演

下輪世界旅關照下就好
多數夾久寶/Yoda

手足係咪星期六日揸手？

新po留名

新人留名 - 非Donald 侵分身ac

你講馬場係雞係公廁先信

牙侵第二個人格

馬場係雞係公廁

系，佢同牙侵未試過同時出現

依張好q

係

牙侵迷月
你講美月係G係公廁我先信

最撚憎美月 想同我花鬥寫真銷量 發夢啦

唔好因為呢啲野傷害好女仔牙月

Perfect 何もかもすべて perfect

又反月

有緣見

Fact check緊係咪有Funson
有的話要同連仔報串

チュチュチュル チュチュル オーイェー
チュチュチュル チュチュル オーイェー
チュチュチュル チュチュルチュ オフショアガール

花花

報定先咪得

搵你試下先

禾睇完live 再決定迷白苦行 定 握聖仔+掛b

SR畫質得360P 高清唔到啊CHING

我真係好愛牙櫻

多謝支持

諗起そば打ちAV

睇live同迷白苦行不能共存

躝

上次名古屋先有手足咁挽 4張挽成日

我呀婆

少女唔鋤愛阿婆

無得鋤

年上組仲差聖母

閃亮LM

點會呀，嗰杯「まい」白石同聖母兩份些牙㗎嘛！

outstanding move

禾月

你啱

色気まゆ

4期最年長，經驗梗係豐富過啲𡃁妹仔

睇どこへ撳腳睇到

嗰集入面最仁係佢

留名
新人join唔join得？

乃團賣夠人瑞饅頭未

三個

個下巴仔吉死人

q到櫻寶

白麻套戲就上 大家點睇

一期生約出來飲嘢，三期四期生冇份。
（二期生？乃木坂有二期生嘅咩？）

利申：其實我都鍾意內衣姐，只係唔抵得2期生成日畀公司當做透明……

又P到阿媽都唔認得，再咁我去我可能要棄推

歡迎
填表計人頭book位
唔好到時前一兩日先話John

反堀人人有責 小心迷堀在你身邊

好可愛

聖仔要等出碟

食咩咖

問定番號先

考古圖

香港都唔知有無得上

打火鍋

學埋臭臭D衰嘢，出Ｐ圖

清羅個女幾靚
10期生

巧変態

官方twitter不如放哂成本上黎

7 8 期就得啦邊洗10期

牙咩

牙櫻

雙喜臨盆

呢個又邊位呀 阿生.... 成個相澤南咁樣

牙柴

色氣

last 個下...

想加推了

師兄又追擊健吾

我同七瀨個女先係十期生

生得未

大家覺得呢個孩子係冰個

好孩子

好樣衰

2期山崎官blog圖，係咪P到認唔到

速報！！！FRIDAYに遠藤さくらのスクープ

牙櫻又上封面

件衫

第一眼以為年十，但細睇唔似，
再睇原來係4期生個洗腳妹

清宮

寧願睇羽生

少咗咁多人

痴線 真係完全認唔到

怜奈好識影相

懷疑因為連登仔串過佢係小氣gay佬 佢好記仇

抽唔抽到八周都可以去睇埋

怜奈個樣係變得最勁.... 佢化妝同影相好勁

呢到有全鏡頭一定好可愛

熱狗:連登=泛民
連登搞遊行=泛民搞活動=送頭

国產零零柒

留番長頭髮靚左 影相靚過動態

2期

Respect

完全認唔出

3集岩岩好 好頭好尾

細個正常小朋友
大個拎白卡
利申關注中

好似連續四個星期都有封面
好想牙白上 但係又驚露得多

元氣嘅白卡
利申鯨式關注

你個個都關注喎

驚咩姐都露過晒

乃團好女仔氾濫

禾個迷羽生同學話牙櫻巧樣衰 點解羽生咁細格

有時係相影得衰好多時睇片都好得意

你仲有面企係忠黨愛國四個字上面？

你系米個個mb都要反下

有d似哈比人

想攬佢

d二期推係咁

唔是禾講的

又屈禾反

自己用wtsapp send 俾自己禾刀識拉

成日狙擊其他mb

咁你上次做乜唔用第二部機login Funson

有冇手腳覺得小百合好撚正

但佢係幾點開始賣

個個都啱你

上年識人夜排先買到 跟呢個時間排嘅有啲人炒晒車
現場周邊／影音販售
整隊時間：12:30
販售時間：13:00

agger
you聽日爆生日po?

出道已經完美

聽晚11點未1001就爆

真，全盛時期：出道～now

真係cls

俾設樂撚到喊

舊版工事中，樂設都有講過小百合係隊內唯一一個憑外貌可上偶像界頂峰既人

歷史上唯一同設樂抗衡到嘅應該得牙雀

錄完就say sorly 公式哥哥

松村

松G先係

設樂後宮系列

bingo 個戰士look 巧可愛

依家反而想睇返優蛋比設樂撚嘅互動

唔被重用
sad

加油！
禾都就生日忙到hihi

得幾張

Sorry，記錯係160222個集

你有邊日唔忙

老白
真夏
二期要幫三期按摩
與田個袋

隊長又借d意反美月

而家水滴魚化咗

左上老女人正到

炸雞仲係度影相

左上柴寶正到

牙喜個張牙櫻好小朋友

忙住反mb

冇的

得2條友揀佢

仲有2個exam同1份paper

乃團命苦少女，又要比營運玩去乞食
而家4期生真幸福

3份paper

3期都夠晒幸福啦

做paper點都好過番工

禾今日交哂

收到wind你交哂功課之後立即食返幾個鬼妹

共勉之

exam 同全握撞期

你都唔揸架啦

做緊咩9

呢排好想揸手仔

毒撚交完都係打mon hunt
唔睇名以為屎路比嚟

一開始又話唔揸手仔

禾比禾個隻手你揸ok?

睇到po啲report 心郁郁

禾要牙掛手仔

禾都有手仔俾你揸下

扮路過唔小心影到

我個friend話外國唔係大城市嘅會悶到日日係到數腳趾

越多女就數到越多

你十隻手指都數唔晒

佢成日食女飯

我個城市算多嘢玩，有friend 個城市咩都無連香港人都少悶到仆街

黑石巴係邊區？倫敦有乜玩靠曬你

love u minami

中間幾張換咗髮型幾靚

癡線牙櫻屈撚到

靚到癲

FB居然有個小百合page可以考古
upload咗幾張

咁早推定

青春嘅肉體係正好多

link

依家得閒,聽朝陣間就成日係街

有排推

用張白麻輕輕一推先

さゆにゃん

仲有成日，諗住幫手推少少咋

大把時間可以慢慢推

係條腿

大脾

剛剛睇返上集工事中
想問係唔係白麻第一次坐第二排?

成本掃曬 唔係有野送我都廢事訂

支持member囉

Mb冇錢落袋 買完又封塵呢

其實唔係話無
如果你要計實際既
咁咩都無入佢袋添

咁咩書買完你都唔會日日拎出黎睇啦
咁係唔係唔洗買

加油

係架 所以實際少少唔買啦 如果冇野送的話

咁 member叫你買黎做咩
即係你唔支持啦

咁 係咪mb次次叫你買嚟支持你都有買先
邊有可能次次都買

你講到你根本唔會買嘛

呢本係乜野書來?

Ex大眾

入坑冇耐睇到岩就買 一個月訂幾次那有錢
之後開始見到有岩心水特典送先買
去到依家幾乎冇買 係見日亞買乃木撮先順便買埋

我又無話一定要次次都買
有能力咪買下囉

乃木撮1都冇睇晒

2買左未

分幾次睇，2諗緊買唔買

Amazon 5books直運免運費 仲唔洗比消費稅

下個月先買 all in美月

八週先買都未遲

有四期寶寶必買

隔成2個月喎清 會凍親條

想要其他特多d

屌 去撚立食嗰間

marika

你又啱呀陳生

松g

同你一樣咁廁

新手問：其實我覺得百合娘都算靚（雖然未get到去到「光憑美貌已能上到偶像頂峰」咁嘅程度），才藝亦得，想問吓大家覺得公司點解唔捧佢？係咪做綜藝唔得？定係揸手會人氣唔夠？抑或係性格問題？

黑歷屎

總店是咪伏見嗰間

NHKBSプレミアム 22:50～0:00
乃木坂46のガクたび！
1/12
三重県の調理科がある学校へ
生徒が運営するレストランで新メニュー対決
1/19
埼玉県と茨城県の高校で書道パフォーマンス対決

因為佢係我老婆 營運都知所以冇捧得咁犀利

講多啲嚟聽吓吖！

同埋黑得過蘋果咩？累到全團冇得上紅白而家都救得返

アイドルの穴

明嘅，七仔畢業都係因為跟咗我……

調理大師 生田絵梨花 松村沙友理 与田祐希
書法大師 焼肉寿司前進

基本上入奶前入過其他團做過其他野都唔會力推
因為營運驚你底花或者失驚無神爆d野出黎搞衰個團

年+算唔算

睇完，完全唔明有乜嘢問題？？？

有推過咩

柴寶呢，做過童星喎
好似仲有好多都唔係完全素人㗎

唔知 我呢間就係伏見
我睇Google map
一間話即將收鋪 一間又永久停業
不過鋪頭都有一姐啲相錶起晒

果陣賣清純既奶團有人之前拍鹹濕節目都冇問題

好多野我地唔知就覺得懷才不遇
但係肥秋就係知
好似對面柏木點解永遠比人騎
就係因為肥秋知佢同手越有路

公司咪幫佢接左好多舞台劇囉
多到要射con射揸手

蘋果

但係唔會推佢上乃團主力依樣就一定

肥秋都唔敢估你有無真、黑歷史 ，主力推你先爆出嚟除時成團摺得

結衣本野貴到hihi

新手問：其實我覺得珠美都算靚（雖然未get到去到「光憑美貌已能上到偶像頂峰」咁嘅程度），才藝亦得，想問吓大家覺得公司點解唔捧佢？係咪做綜藝唔得？定係揸手會人氣唔夠？抑或係性格問題？

你問嗰幾樣 樣樣都麻麻地

呢個真
點知會唔會推推下爆單猛料出黎

好似成7舊水 但係幾百頁？

其實我覺得珠美都算靚
Failed

新手問：其實我覺得日村子都算靚（雖然未get到去到「光憑美貌已能上到偶像頂峰」咁嘅程度），綜藝又得，跳舞更加得，想問吓大家覺得公司點解唔捧佢？係咪揸手會人氣唔夠？抑或係性格問題？

其實驚你走 你之前果團都走得 即係乃團都除時走得啦

講咩 永遠嘅17單C

你無諗住捧佢簽佢來把撚x呀？

睇定D好

under要人呀

咁唔紅果Ｄ．．．咁又簽約．．．

好似上面咁講 UNDER要人 百貨應百客

有個女做招牌都可以執一間

簽完又唔捧，簽完都係浪費人青春

新手問：其實大家都覺得琴子係靚（已經去到「光憑美貌已能上到偶像頂峰」咁嘅程度），才藝亦得，想問吓大家覺得公司點解唔捧佢？係咪做綜藝唔得？定係揸手會人氣唔夠？抑或係性格問題？

大佬個個都要咁問嘅話問到幾時

係架 在商言商 一開始可以個個都投放下資源/投機取巧幾個MB睇下有冇料到, 慢慢人氣集中係某MB 當然係集中啦
當然當時人就最知自己有冇人氣啦, 有D野冇得呃既

琴子真係好撚靚女 個樣點解可以咁尾機

唔怪得今朝考古見到幾張低清小百合水著圖

咁又唔係你捧就會紅嘅

衛藤以前成日影三點式都洗到底
算唔算奇蹟

d手腳咁認真

小公主

一開波係唔推
咁佢握手勁唔比佢上位咪又比人屌
不過而家冇呢d歌仔唱
因為個個都爆

我真係恭喜你呀

見到有啲女仔,成世都沒入過選拔有啲心up姐

同人不倫都留到係度啦

上酒店睇漫畫+傾心事咋

我反而想知點解營運明知冇咁大個頭仲要戴咁大頂帽
無咁多資源又要開咁多團/收咁多人

@akb

大包圍啫
上到位果d夠養n個上唔到位

所以研修果班仲係研修

琴子唔使答喇啩，淨講顏值絕對上到頂峰，明顯係性格問題，個個去完揸手都畀佢鹽到頂唔順

真 隔離平手一個已經夠養成團

邊個話頂唔順

主要因為私下開twitter

M男

而家先知

唔算鹹濕啦

不得了~要燒石了

啱啱先打完白雀unit 啲石冇鳩晒

飲太多珍珠奶茶爛左面致握手天狗

無人想理你

佢都天狗咩？
我上次揸佢反應好淡就真

中國網紅就真係天狗

🙊

臭狗

買幾多本www

3版各1本係基本啦
仲要買埋電影少女BD
就破產

重注馬仔追返囉

派我

第一張幾正

好想打包阿柑做我份聖誕禮物

Ok啦

仲捉你唔到

都話你迷金架

條廁佬終於自爆

以為你話自己

自己廁就成日捉人廁

乃木坂工事中【爆笑超個人的ニュース大賞衝撃スクープが連発！？】
2019/12/16 00:00 ～ 00:30

今週の乃木坂工事中は「Ｂ級ニュース大賞２０１９」

今年もたくさんのニュースを提供した乃木坂４６
その中で世間に知られることのなかった小さなニュースを紹介
「クレジットカードの謎の請求」「また猫がこっちを見ている」「中間テストで４６点」「誕生日ケーキ事件」など
超個人的だけど面白ニュースが目白押し
さらにあのメンバーの休日の過ごし方にスタジオ騒然！？

係咪又望桃子隻貓

親愛的 我多麼幸運
人海中能夠遇見你

我想要禾白做聖誕禮物

Sor

我想做聖誕禮物送俾白白

Oricon依張新聞圖會唔會太攪笑

尋晚訂 今日有喵睇

幼鳥，一去不返

音B 46歲個樣

啱啱差d買唔切碟

禾楓靚到癲

會唔會太cute

有fd得2張 夜晚去cd鋪想補貨冇能晒

乃木坂どこへ
2019年12月16日（月） 26時09分～26時39分
・・・・・・
乃木坂４期生が熱海へ…バラエティーロケの聖地で商店街食べ歩き
▽今夜は誰も泣きません！？ご当地絶品グルメ・もぐもぐタイムをかけて初めての大喜利＆モノボケ対決
▽独自の世界観・金川紗耶…天才・遠藤さくら…ブラック絵師・田村真佑…１５歳離れのワードセンス筒井あやめ
▽MCさらば青春の光脱帽！モノボケ界の新スター清宮レイ誕生

禾都係 本身諗今日8點去唱片鋪買4隻
點知成個場d 24單被班日本仔掃曬
搞到禾臨急臨忙即刻搵第二間
好彩臨關門前15MINS去到

爆碟未

已爆
馬拿豬 +聖仔 + 純奈+ OL

個fd中北川 笑到禾hihi

各位Ching 有冇七仔正嘅wallpaper

無人推po

禾中老吉

大劣仔影嘅

𠝹波袋

手機就得哩幾張畫質比較好

各位飛行巨聽日請比個機會美月寶寶

美月券已夠 請排其他mb

之前story有埋咖喱雞喎

牙松個痴漢

又show吾到相

多謝哂

小百搭冇人推

今日連討論都唔太多咁嘅

想推但啲相全部show唔到
返屋企試下用wifi 推

全部人都忙住食女，得我哩D毒毒先上乃po取暖

Web 同手機都死圖

仲搏命做緊Additional Assignment

我自己都睇唔到張圖

閂咗自動load圖 直接手動開就睇到

收到可靠wind 你先係食開女個個

冇人推嘅

無人爆post

可以做wallpaper

苦命小百合

連登死圖 等佢fix好先

Diu

小百搭最後一個生日po

禾花禾白

好多換完ac up都仲係死圖
等陣再黎

ひめたん

咁我等save圖

my 2 wifes

快來捉我

心目中最可愛係呢張

衰妹 放我同佢去旅行啲相出嚟

諗起bilibili成日話佢似張曼玉

唔講唔記得 原來尋日係13日の金曜日
優蛋

係似似哋張曼玉嘅

連續fail

可以預覽睇下先
睇唔到就再upload多次

個天都憎me

好sad

咩事好多相唔work

小百合嘅命運

cls我預覽基本上都show唔到

我都係

嚴重降低速度

我睇住工事中間中up下

小百合真命苦，生日都冇新post，唯有拎晒我啲乃木戀出來幫手爆埋一份

連仔個圖片功能short9左

幫下手就可以有新post

要愛得幾深先會咁做

呢架係咪最貴嘅乃木車

嘩

可愛到不行不行了

堅

想做廁久保個位 比佢咁揸

gonzo春袋圖

去勢

抵拉 嚇我yoda寶寶

超晒時 仲要開始冇人推 小百合真係慘

po一張啱嘅圖都要好耐，都係抖下先

要溫豬
已經冇圖

有冇片?
牙櫻

最新嗰集どこへ

又開始load唔到
歇下再入嚟

麻友友頭

我特典都係中呢套衫嘅相

【井上小百合】25歲慶生pv

準備搶1001

跟

freerider 屌你老母

你地次次都咁講

上水了 1214生日留名

post過嘞呢張

邊個搶到可唔可以加多句前程錦繡

讓路黨here